{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005275",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 시에스타풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約の際の注意事項とご利用案内事項です。 チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 人数追加時に追加料金が発生し、部屋ごとにバーベキューとジャグジーの利用料があります。 プールは冷水と温水によって費用が異なり、付帯施設としてはぬるま湯の利用可否、屋外温水プール、ジャグジーとプールの大きさなどがあります。 予約の変更時に払い戻しポリシーが適用され、キャンセルしていない未使用の予約は払い戻しできません。 宿泊施設をご利用の際、設備管理のためペット立ち入り禁止となり、天ぷら類の調理とろうそく及び爆竹の使用は禁止されます。 そして保護者を同伴しない未成年者は宿泊施設に入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数を追加すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやジャグジーの利用料金はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューやジャグジーの利用料金があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、プールの利用には費用がかかります。冷水と温水のプールによって料金が異なります。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯は利用できますか？",
            "answer": "はい、ぬるま湯の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "屋外温水プールやジャグジーはありますか？",
            "answer": "はい、屋外温水プールとジャグジーがあります。"
        },
        {
            "question": "予約の変更時に払い戻しはできますか？",
            "answer": "予約の変更時には払い戻しポリシーが適用されます。キャンセルしていない未使用の予約は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入ることができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿泊施設に入ることができません。"
        },
        {
            "question": "天ぷら類の調理やろうそく、爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "天ぷら類の調理やろうそく、爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊施設に入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者を同伴しない限り宿泊施設に入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 374
    }
}